血債不能票償 但區選戰線必須重視

對家好重視選舉
選票比一切民調更有公信力(量化民意)
每逢選舉，保皇狗係議會講人話
尋日施政報告同陳同佳自首，政府都送功勞比保皇狗
公投不能輸

我地要做既野
1. 拉票
2. 投票
3. 監票

推

push

其實都係一次變相公投黎

推

等政府無得再講市民大眾乜乜乜

多你一票 港共就要用多一蚊買票制衡
why not？

催票
1020九龍見

好多撞區 大家聰明投票

係

Push

1020

變相公投，大家用自己果票話比政府知香港人需要d乜

香港咁多老人院同藍絲廢中廢老
我覺得區議會保皇狗根本唔會輸

所以更加要俾心機